「社員旅行」という言葉聞いたことありますか？

会社の人と一緒に旅行します。社長、部長などの上司と社員の部下が一緒に旅行します。

エクアドルで社員旅行は聞いたことがありません。

日本の会社ではよく社員旅行があります

![](/images/2018-10-11/01.jpg)

* **これは何のお知らせですか？**

  これはこの会社の人たちが社員旅行へ行くので、お客様に「休みです」ということを知らせています。
